想問所有抗爭者，而家係咪唔洗再FC喇？

又一個手足離開咗我哋 點解完全冇人提

我唔知件事真定假
但一睇成篇文勁多bug位
去到第十頁先有人出來提出質疑？
你哋同啲信蒸口罩得永生嘅廢老用乜分別？

自己推

某程度上而家越黎越似天主教，講信德
即係你唔可以質疑手足，你去懷疑人叫人FC即係你冇信德

幫推
請養成fc、懷疑的習慣

有無人幫手推

再幫推一下

我睇完個刻好激動
睇到話有bug個cm先識得冷靜咁諗一諗
煽情文有時令人唔識去思考

睇完r撚晒頭

因為新屋嶺輪姦私刑班死仆街香港專業人士死唔做證寫WITNESS STATEMENT比美國

香港政府就比錢五毛狂老作一堆BUG到爆的故仔屈自己以便污名化所有指控者

唔會係手足做
手足好多讀到大學唔會出呢類明顯BUG

班五毛故意擺定破綻就係怕有時吹得太堅反而玩死港共政權

Push

重點係連個page係咩人我都唔識
要人捐款嘅話，實在應該fc

push

推，過咗半年，好多潛伏藍屍開始做嘢
加上咁多手足俾人拉咗，黑警會入人帳號唔出奇

推

已經放棄睇連登仔抗爭post
成班弱智咁
平時點屌藍絲自己就on9 過藍絲

呢啲post會沉

我屌晒你地老母！真核彈呀，有人死咗都冇人講？係咪當手足condom！今晚我要見到呢個post上熱門！

敵人好撚開心

香港人靜曬